[急] 同網友第一次見點知肥婆黎 點樣唔hurt佢咁離開

是咁的 玩交友app約左條女出來 第一次見 肥婆來 佢仲借啲易拖/攬住我 我覺得全條街既人都係到恥笑緊我
可以點樣唔hurt佢咁離開佢

急 在線等

鄧褲巴你好

借d e 扮有電話打來 話有急事 要返去處理一下 過兩日再約佢

帶佢去爆房

你好靚仔

認真 唔想hurt到條女 求方法

認真 食個飯/飲杯咖啡之後話約咗朋友

勿起底

本身約左全日一齊 好似好撚仆街

屌唔落。。

唔舒服 /屋企人急Call

好似有小小假咁 唔想hurt到人

肥妹從來都係潛力股，食咗將來就係屬於你架喇～

交比我

吓 約咗全日一齊？！唔撚係啊
你咪話朋友分手 要陪下佢咁囉

咁到被人相認到

唔舒服 戴返個口罩
唔好俾熟人認得
過埋呢一日佢算啦手足

肥娃

拿拿聲wts朋友屋企人打電話比你 同人地食個下午茶先 扮到真係好無奈要趕住走

其實攬撚住我我無所謂 我好撚柒驚俾朋友見到啊屌

豬肉都係肉，好過去自瀆⋯⋯

做緊了

就來頂唔順路人既肥光 上屋企算 但好驚俾人強姦

唔想朋友妒忌 樓豬真係好

下次FaceTime左先見面咪無咁尷尬囉

屌，呢張相

快啲上屋企 佢唔肯你就甩身 肯就開餐

換相 好似好mk 不過以後都要做啦 唉 想死

網友肯上你屋企 買多兩個condom啦手足

同佢講你老豆做狗，支持香港警察

換相都信唔過 p圖p到邊左樣

心

屌左先啦，未試過點知唔得？
勇敢d，男人嚟架嘛
比d信心自己，話唔定係一種新體驗
加油，屌完之後，你一定會有所得著。

理

好多年前lu
橙褲巴打唔知點呢

sor 冇心笑撚左出黎

之前已經試過俾肥婆強姦 而家對肥婆有心理陰影

我都試過 睇完戲借啲意話屋企有事走左

你請睇戲？

我驚睇戲會出事

係蝕撚左

我仲要一早買左飛 未買都仲可以止蝕離場

唉 教左我離場先

一開波唔岩已經要俾一舊佢搭車即走啦

巴打放開啲啦，起碼冬天唔會凍呀

屋企人無帶鎖時急番去

借尿鈍 行後樓梯走

圖please

我諗起個gif，但揾唔返

點解個天咁鐘意俾我遇到肥婆 我屌你老母

照上

暖男

安份啲，做返個毒撚啦

帶佢去中環集會，或者去上水和你shop

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

尿循

做暖男會比人當condom 奉勸大家真係bad boy啲女先對你死心塌地

而家做緊乜

咁癲

直接走囉 罪惡感一陣就無架啦

講真 真係

遠處見到唔對路
仲相認

我係俾人認果個

時

可以睇我舊post

心理時鐘巴打

扮幾句藍絲等佢自己走

點解你成日都遇到

即刻話認錯囉

原來我睇過
睇嚟你同肥婆幾有緣

懷疑我上世欠撚左d肥婆

叫得肥妹就係因為唔會減
會減嘅就唔會叫肥妹啦

上完屋企有咩發生呀？ 好想知呀

蒙頭入閘都唔得?

去戲院連睇4套戲睇到夜晚

同佢講你係公務員，佢問你咩公務員就話紀律部隊，佢再問你就話唔想透露著……

屋企人唔記得帶鎖匙
叫我番去開門
試過咁講走人

你係掂既使鬼網上識女仔

怕唔怕碌jer綁住鈴鈴

美極

其實直接啲誠實啲就可以，女仔唔鍾意人講大話。你直接同佢講話覺得佢身形唔適合你，所以你想走先，反而佢唔會介意。

樓主快報驚話有暴徒拉住你唔放

...係咪真

你冇睇過啲片教人見到巨熊要點做咩

我認同，話唔埋個女仔會的起心肝，走去減肥之後變女神。

最多被人強姦多次姐

大波都唔啱？

所以第一次約 除非200%肯定靚女/仔
唔係一定係約一兩個鐘頭算

佢話一齊返去見家長你就仆街

沖

約佢元旦大遊行

快D閃，SAVE TIME SAVE OURSELF
GD LUCK

又開膠post

同佢講你約左第二條女

心理巴

用咩condom咁唔環保 直接黎

Sor 係我望住樓主
我已經忍住唔笑架啦

有無最新狀況

照去 佢見到你個樣會諗方法早走

當日我就係靠呢幅圖得知自己色盲

做朋友又唔洗睇外表既

有幾肥先？
有冇300磅

有幾高？目測大概幾重？

樓主見過鬼都唔怕黑。
樓主之前比肥婆網友強姦。而家又約網友出嚟。一定係食過返尋味啦

家母有心臟病 受唔起刺激

扮能晒無奈，知你想食肥妹好耐啦

回乜撚嘢帶啫屌你老母
咩時勢
玩膠唔該用不推文回覆
行動post無哂得返啲玩膠post

最後帶左返屋企搵借口屋企人就返撚左佢走 屌佢老母嚇撚死

食埋先啦

有幾肥先？
150磅以下我過黎同你啃咗佢

150-155 80kg

呢隻唔係紅色咩

你仆街了，比佢知你住邊，日日你樓下等你

橙褲

樓主 您不入地獄 進入地獄？
辛苦哂...

wa diu, 不了。。🤭

鐘